var係咪一星期搞笑幾次

每星期都有
尤其是英超

明明應該要俾牌嘅犯規可以話無foul

莫拉達表示

西甲 德甲無乜提,
除左上星期國家打吡

睇完都仲可以當無視
黑暗到好似香港法律咁

球證搞笑

就係越位都無咁膠啦
英超var睇越位真係想笑死人

意假var都係鳩黎

根本佢行去睇頭幾秒已經睇到中晒腳兼唔中波，之後啲時間係搵個鏡頭俾佢堅持己見

根本為面子唔撚柒吹 屌佢老母on99

明眼人都知foul+比牌

羅馬對ac個場癲撚到